美國公司

我想問係美國,如果公司個年蝕錢,間公司仲駛唔駛交稅?